到呢一刻，啲狗有幾大能奈？

就細佬既見解，佢地未去到少少風聲就集中兵力，所以聲東擊西既遊走戰術會令佢地倍感壓力。
閃電式召集係非常好既做法，針對政治機構(如民賤聯)
去打擊，令狗變成驚弓之鳥
同我要知道好大部份既市民，唔係唔支持我地，只係怕事，係可行既情況，佢地一定會支援我地，唔好妄自菲薄，要借助較軟弱市民既力量，進行撤退/補及。(非暴力支援)
狗已經就黎武力飽和狀態，除左開真槍殺人，佢咩都做齊哂(姦淫擄掠放火), 但我地市氣依然高昂
狗深知，並進一切力量去分化市民同我地既關係(抹黑，恐嚇)
我地要比市民睇到成續，先有信心繼續支持我地
打擊民賤聯係我暫時見到最得民心既行動(擲蛋，塗鴉，拆招牌)
狗會進行無差別搜捕，佢越係發癲，我地就越要勇敢，一黎增加市民對我地既信心，二黎使警民關係進一步惡化
你地要緊記市民想我地幫佢做啲咩，呢一刻，我地代表緊市民既怒吼

各位，831中環見

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推